6+換電而家要等到4月...好on9!

Apple都on撚9既.... .
一月頭親自落去舖頭, 訂左舊新電要換, 佢話7-14日有得換...

過左廿日都未覆email過黎...打上去問..佢話要等到4月...
咁你之前答我14日係鳩答?

之後問佢如果等既期間舊電死左, 開唔到機點算? (之前check左我舊電已經98%就黎到玩完)
係咪又係無得換...佢話佢都答我唔到...要由genius bar先答到我..

要我親自落返去apple store同genius bar既人溝通...
我話打落去問, 佢話佢地無電話
我話咁如果行動唔方便既人點算 係咪又係要親自去呀...
咁撚大間apple store無舖頭電話 合唔合理先

擺明撚鳩你

情況exactly同你一樣
係電話屌9過佢
但都無用
上次係app store搵到個好似係高級經理出黎 鬼佬黎
用英文屌9佢 但佢都係話無貨
但之前明明有d鋪有 早知唔去九龍塘

我唔係偏幫Apple, 但係你某啲Point 都係唔多Make Sense,

之後問佢如果等既期間舊電死左, 開唔到機點算?

你俾左錢預訂?唔係佢未有貨你粒電死左邊個幫到你, 你去到佢係無貨換就無貨換.
同埋好少會死電死都插線都開唔到機. 你開唔到機佢都只係有排CHECK(因為佢唔知你部機咩事開唔到)

我話咁如果行動唔方便既人點算 係咪又係要親自去呀...

Apple Website 好似有曬咁多間Store 電話?你可以打去問下.

擺明啦....on9...咁既答覆都有

我之前都比左部機佢check...佢話係舊電有問題wor...
作為一個消費者, 我比錢買左個有問題既product..
我粒電死左當然佢地要負責啦
而家唔係我有問題, 係佢地provide既電有問題...

更何況, 我部機成日由50%電跌到10% 再跌變0..直接熄機
之後一充電上返30
點知佢會唔會無啦啦死左!

好簡單, 如果佢Check 你粒電係生產有問題而唔係正常衰敗,
咁佢應該死都要盡快死粒電俾你先. (e.g. APPLE 周時都有啲Program 話佢地啲機有問題, 叫你查下SN 睇下中唔中有冇得免費維修).

如果粒電係自然物理衰退, 咁要你排隊你仲想APPLE 點樣.....

自己換都冇咁嬲

想apple撚少啲用家

根本228換電當hea鳩我地，諗往當228可以平息件事，到時我話冇貨你都吹我唔脹，apple正撚屌，出去換一樣價等15分鐘走得，仲洗去你個撚屌垃圾天才bar預約

出面街個班黑店
送比我都唔撚換啦

大種乞衣發現
電子產品有自然損耗
你走去怪apple賣啲有問題既貨？
拿 我睇到你呢句就好擔心apple將啲有問題既貨當無問題咁賣

香港人真係同中國人無分別
R著數果震真係一撚樣

講到好似全世界得香港人因爲舊電而屌apple咁
Btw樓主係屌緊點解要等咁耐去換舊電
如果你問我
我都覺有問題
咁大間apple
真係有心既
剩係舊電邊使搞咁耐呀

你用你隻屎眼黎睇野？

你睇下呢句說話邊個講
重有呀 全世界都要換電 淨係得你香港要換？
一下啲需求大左 係咪要等先🤔
咁你/樓主屌有咩用 係咪會快啲？
你/樓主屌換電要好耐 無人怪你
但而家樓主屈apple賣有問題既野比你
咁我就覺得有問題
完完全全係輸打贏要
無問題果震就爽呀爽
有問題果震就屌呀屌
垃圾 用iphone用撚到你對眼都盲

第一批既6s/6s+舊電的確係有問題
而呢個問題唔係自然損耗
我唔知樓主部機係咪第一批啦
但睇返你cap張圖
樓主從apple得到既回覆係
樓主舊電的確係有問題
Apple都話係有問題
所以我唔知點樣為之屈，
點樣為之輸打贏要
仲有
全世界都有人嘈
點樣推斷到係大種乞衣
仲講到話香港人同大陸無分別
真係goodest logic

阿聰明 第一水有事 人地已經唔洗錢換
而家要等咁佢重係咪第一水？
係佢根本舊電就死 但要等到四月唔順氣上黎屌
你又傻系系咁同佢一齊撐
係啦喎 全香港 全世界淨係得你一個人換啦喎
根本就係想有電換 而最好即刻換到
換唔到就屌
咁都唔叫輸打贏要 係咪應該叫合理爭取🤔

咁apple都話樓主舊電有問題
咁又點？

仲有你又點知樓主唔係第一水
你憑咩假設第一水啲人晨日就換晒？

喂
美國同法國有集體訴訟
咁人地又係咪大種乞衣
唔好屌尻人大種
轉過頭無左件事
仲要拉埋香港人同中國人黎講

其實我覺得你閱讀理解應該係0
Apple 私下降頻 全世界屌 無問題
樓主舊電死 想換電 但要排到四月
屌鳩apple賣有問題既產品 有問題
係咪咁難明😂

好似話會換6s plus 翻新機wow

有問題係指使用損耗？

有冇巴打可以解答下

咁要問返樓主